港台議員應否加入國際抗支聯盟（IPAC）?

越黎越多議員已經加入IPAC，但好似未見港台議員
係咪應該邀請佢地？

再者，我地係咪要再不停遊說更多唔同國家既議員，例如EU國家、挪威、韓國、紐西蘭、南美等等？
歡迎意見

Inter-Parliamentary Alliance on China
對華政策跨國議會聯盟

瑞典議員比例出奇地高

唔好漏咗印度

印度都係隊友

香港泛民邊個入咪比人DQ囉
佢地頌連初選都唔肯協調
台灣遲下同美國正式建交就開始有一入IPAC

即刻話佢哋勾結外國勢力，同送頭冇分別⋯⋯
既然中共要借國安法消滅泛民，比佢打壓而死，重可以攞到國際聲音，對國際社會殲滅中共有多一個理由，等中共繼續DQ啲議員，比國際睇吓中共點打壓異己製造靚嘅畫面⋯⋯暫時泛民都不宜自己送頭，留得一日得一日，大家在唔同陣缐互相支持....

國安法立左係私通外敵顛覆國家
點止DQ

應該

其實唔入都會dq你

樓下講得啱，寧願選舉dq，白紙黑字證據

應該邀請台灣議員加入，依家係台灣嘅機會

如果係泛民
咁我寧願佢哋唔好入